[喺度等你來啊]#李施嬅 彭慧中 袁澧林 黃智雯 岑麗香 陳嘉寶 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

湯怡 : 陳庭欣
朱晨麗 : 彭慧中
黃心穎 : 袁澧林
孫慧雪 : 黃翠如
陳煒 : 陳嘉寶
劉穎鏇 : 岑麗香
游蕙禎 : 趙慧珊@SG
黃智雯 : 莊錠欣
李施嬅 : 林泳淘

冠聯第十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-11-24 12:30am-10:30pm

(5)湯怡vs陳庭欣(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

立立同湯怡啱啱宣佈分手，真係可喜可賀，恭喜哂立立終於甩難！唔知點解咁鬼多人吹捧湯怡，咩又pure又ture喎！

真係唔明湯怡有咩好？波又冇，樣又唔靚，明明係港女格又畀人吹捧到係天上有地下無嘅女神，加埋之前文匯之友單嘢，哈哈，由認識文字一刻，就是看文匯和大公喎。女神喎？我真係想嘔呀！

罪狀1：事業有啲起色 即刻執嘢搬走
湯女神2013喺HKTV拍過幾套劇，女一女二都做過晒，以為有機會發圍，諗住上梗位就搬屋撇甩同居多年嘅立立。誰不知最後政府唔發牌畀HKTV，開唔到台，劇又無得上，最後就死死氣返返去立立身邊，扮冇事發生過。

FYR:

罪狀2：靠立立上位
無時無刻、有意無意都提住立立個名。雖然立立都唔係好紅，但同佢比就點都叫做有少少知名度嘅。得啦得啦，知你係洪卓立條女啦。

罪狀3：開channel塑造形象 用完即棄
近年湯女神同立立搞咗個大洪小怡youtube channel，分享日常生活，同時放閃曬下幸福。湯女神將自己塑造到乖乖女、絕世好女友咁嘅形象，又真係多咗人識嘅。上咗位後，個channel冇再更新過啦。

FYR:

罪狀4：升呢做女主角 以為自己爆紅
湯女神等咗咁多年，終於等到做女主角啦！邊套就唔多講啦，嗰排呢到啲打手多到飛起，得啦得啦學生妹呀嘛！以為自己做到女一好威水，連佢由細睇到大嘅文匯報都話今鋪實會爆紅呀！可惜事與願違，請咗咁多打手，飛都派咗咁多，票房都只係得嗰400幾萬，真係陰公！

FYR:

罪狀5：同立立劃清界線
更好笑係，湯女神近排同記者做訪問時，竟然開到聲話以後唔想再講立立喎，哦。16年先話計劃5年內結婚，早排又突然話冇諗過結婚。嘩，女人……呀唔係…女神先啱，果然係善變嘅！

FYR:
拍拖9年曾現分歧 湯怡計劃5年內結婚

唔通分手？湯怡突然拒講洪卓立：冇諗結婚

罪狀6：公然侮辱立立
湯女神突然上傳同陳家樂嘅合照，仲話好多人話佢哋似拍拖喎。就算同立立拍拖多年，感情好穩定都唔係咁搞呀？唔少人都睇唔過眼，喺下面留言問咩事！咁啱得咁橋，立立首新歌就係講女方出軌派綠帽，唔同有隱喻？

罪狀7：無視立立 狂POST J圖
湯女神經常喺IG post J圖，近日仲話想轉行性感路線喎。立立多次公開叫佢唔好著短褲短裙，湯女神都係唔聽男友枝笛，唔止騷腿，仲晒平胸，邊個想睇呀？屌，我係立立都嬲啦！我忍！！！！！

罪狀8：一鋪清立立袋
大家都知，立立最輝煌嘅時期就係大病前嘅新人時期。早排兩人搬屋時，立立將所有獎pack入一個大箱度，阿湯怡趁立立唔為意嘅時候，將箱嘢掉撚哂，仲要掉到九仗咁遠嘅垃圾房，立立返到屋企發現唔見晒啲寶貝，條女就喊晒口咁話唔知係重要嘢，第二日再落去隔兩條街嘅垃圾房度，妄想可以搵返已經車晒去堆填區嘅獎。其實咁大箱嘢又咁重，一個女仔搬都算，掉之前會唔睇清楚係咩？立立傷心到爆都仲要幫口，唉，呢啲咪真正嘅世紀男朋友囉！

FYR:

罪狀9：湯怡買樓上車 立立被禁足新屋
近年湯女神借「好女友」形象，獲得大量廣告合作，賺到盤滿缽滿，成個ig都係化妝品、衫、珠寶等嘅廣告post。賺咁多，即刻買磚頭保值，一炮過用800萬買軍澳調景嶺一個2房2廳「上車盤」。買樓咁大件事，記者當然即刻問當時仲係同佢同居嘅立立有無幫手，立立就話幫到就幫囉！但係當記者再問湯女神買樓有冇預立立，佢話與立立無關喎⋯⋯

FYR:

罪狀10：唔知立立鐘意乜
湯女神出席活動時，被記者問到立立係咪都鍾意瘋狂購物，佢口出狂言：「我唔知佢係唔係，唔知佢鍾意買乜。」哦，拍咗11年拖都唔知對方鍾意咩，係勁嘅。

FYR:

講真，出道咁多年唔係響住立立女朋友呢個朵，鬼有人識咩？每次事業略見起色，就想飛起立立。繼唐姨之後，佢都可以話係另一位「絕世好女友」啦！而家宜佈分訊，真係可喜可賀！多謝湯女神放我立一條生路！！！！

2018-11-24 12:32am-10:32pm

(2)朱晨麗vs彭慧中(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-24 12:34am-10:34pm

(18)黃心穎vs袁澧林(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-24 12:36am-10:36pm

(9)孫慧雪vs黃翠如(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-24 12:38am-10:38pm

(8)陳煒vs陳嘉寶(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-24 12:40am-10:40pm

(1)劉穎鏇vs岑麗香(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-24 12:42am-10:42pm

(13)游蕙禎vs趙慧珊@SG(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-24 12:44am-10:44pm

(7)黃智雯vs莊錠欣(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-24 12:46am-10:46pm

(14)李施嬅vs林泳淘(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

14.

2018-12-1

袁澧林 : 孫慧雪
趙慧珊@SG : 湯怡
彭慧中 : 黃心穎
陳庭欣 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 李施嬅
黃翠如 : 陳煒
莊錠欣 : 劉穎鏇
林泳淘 : 黃智雯
岑麗香 : 朱晨麗

15.

2018-12-8

湯怡 : 岑麗香
朱晨麗 : 黃翠如
黃心穎 : 游蕙禎
孫慧雪 : 林泳淘
陳煒 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 彭慧中
黃智雯 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 袁澧林
劉穎鏇 : 陳庭欣

16.

2018-12-15

趙慧珊@SG : 孫慧雪
彭慧中 : 陳庭欣
黃翠如 : 湯怡
莊錠欣 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 朱晨麗
袁澧林 : 黃智雯
林泳淘 : 劉穎鏇
岑麗香 : 陳煒
李施嬅 : 黃心穎

17.

2018-12-22

朱晨麗 : 林泳淘
黃心穎 : 黃翠如
陳庭欣 : 莊錠欣
孫慧雪 : 游蕙禎
黃智雯 : 李施嬅
陳煒 : 彭慧中
劉穎鏇 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 岑麗香
湯怡 : 袁澧林

18.

2019-1-12

彭慧中 : 岑麗香
陳庭欣 : 黃翠如
孫慧雪 : 黃心穎
陳煒 : 林泳淘
劉穎鏇 : 袁澧林
朱晨麗 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 李施嬅
黃智雯 : 游蕙禎
湯怡 : 莊錠欣

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

估唔到仲有連登仔支持我哋嘅文匯之星
我代表湯女神感謝你哋

你篇野出遲了 啲人撳左湯怡先睇到你啲野想改都改唔到啦
利申：我保持評判中立 你地想做咩唔關我事

下次會濃縮返
今輪第一場就係佢，唔夠你快